「有請小鳳姐」劉馬車又俾人告，準備入冊？

知道咗俾人告要上庭情緒崩潰周街撩人隻揪

有冇精華

抵能死

又衰咩

咁長點睇呀

又溝左條大陸妹

俾黑社會打，差佬告埋佢還手
出獄>話要洗心革面>開始病發>越黎越癲>癲到一個點出事>坐監>返返去開頭
佢依個循環睇黎係永恆不變

佢都癲得幾勻旬

咩事俾人打
有冇片睇埋

俾人打仲告埋佢，係幾慘

強姦犯

之前咪好威咁串柒啲毒撚冇女屌，咁快現眼報

一單還一單 比人打還拖都告真係好on9

睇佢其實同j可欣幾襯

衰還手

笑撚死我追住人哋黎鬧

其實真係好撚肉酸
不如自己摺埋一排靜下啦
日日都拍、去邊都拍，但出黎d片多數都係負面野
成日拎"觀眾鍾意睇呢d野"黎做擋箭牌
佢又唔似係節目效果，做人做到咁人生已完

屌條片半粒鐘點睇

其實去到呢個位,要講既已經講左好多次,勸既屌既大把人都試過,條強姦犯唔聽之餘仲話自己係special one ,又笑鳩我地呢d只係凡夫俗子港豬思維,有乜計?
咪由得佢呢個網上人民英雄又周街河馬亂屌,又通街鳩丫lo,最後又得罪人又犯事入冊,到時再睇佢ff有案底係點無野lo

咁係香港坐點都好過係大陸坐既

你唔係信佢下？

佢可能去到每一個地方都要坐下

上到庭打感動喇

佢俾人打有乜咁出奇？
你唔信？

浪子回頭呀

上到庭整個苦瓜乾死人樣扮喊lo
再唔係強調自己係滿腔熱誠

由強姦失敗出獄第一條片睇到而家
好正

唔想交稅俾政府 養埋呢啲垃圾

由石子宏睇到而家

我都係
但認真每條片都睇就係出獄開始

我沙咀陳浩南終於都出冊啦

但最後都係認唔到大叫左聲：食屎狗！！～～，變咗藐視法庭

拳頭交冇自衛㗎喎

開頭唔係好熟佢
自從佢話自殺，跟住過一排又出來吃喝玩樂，已經唔睇

而家啲片垃圾
2013年左右啲片先高質 2015開始煩膠
舊年出冊後啲片狗都唔屌

又封留言

社會垃圾

條撚樣ban左留言啦,屌佢老母

又想逃避大眾對佢既批評

但睇得出佢比以前都改善左好多,雖然仍有好大進步空間,至起馬拍D片比以前正常左

真係好ON9

佢又係扮痴線，龍心又係扮痴線，一個就有人打開對脾比佢屌，一個就要舉起個屁忽比人屌

佢唔話個 法官係食屎狗都偷笑啦🤣

佢唔話個官 係食屎狗都偷笑啦😏

其實佢真係仲未畀人打死都已經係 奇蹟

唔見呢段片嘅？
咁即係佢打人先啦

佢有變， 變本加厲 嗰個變吖嘛

佢覺得佢自己高人一等， 我哋先係廢柴食屎狗

唔覺得佢係扮lo

連登仔極鐘意佢做Youtuber

條路係佢自己選,希望佢真係生生性性做人啦

講下講下又變左講女 又話掛住條女

哇屌成粒鐘
有冇人比個時間記號黎
可以省略曬佢D廢話
淨係聽重點

佢似搵唔到嘢做想食皇家飯多啲

好人好姐
你唔撩人唔串人
黑社會點會得閒搞你

最好打撚條社會廢物

9月未先出返黎，先半年又要入返去

個個都識佢個大名
衰d講句佢係香港已經玩完
移民佢又有案底，即係佢已經無路行

佢把口咁賤， 到而家都唔畀人打死已經偷笑啦😏

重點就係 全世界得佢啱

更衣室又打交

成日話想同人哋一齊 一生一世， 連份工都冇 點樣養人呀

回錯post

睇嚟佢真係會 正正式式咁 衰一次 老強

講得非常之啱

認真問， 拳頭交應該唔使坐監掛？

返大陸得唔得呢？

有冇片睇呢

係我回錯post

屌你老母x1000000000000

笑能到我仆街

而家無以前貢好笑了
佢以前班fd去左邊 肥成哥 咩咩宏果班

強姦犯都好信, 強姦不遂幾個小妹妹

佢d野不嬲無限loop
比人拉>>出返黎正常一陣>>開始搞事>>比人拉

有病成日醫醫下又唔醫就係咁

眼淚在心裏流

強姦犯抵撚死

真係唔知佢可以點o係香港生存
而家全港都識佢, 正行唔會請佢,
就算非法撈偏野都好難做到, 因為成條街個個都認到佢係邊個
真係唔知佢點過活

深圳市福田區人民檢察院指控：

2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某(劉駿軒)多次在深圳市尾隨並猥褻未成年女學生，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在深圳市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。
此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。

當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某樸倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。

被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。

然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。

在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離了現場。
經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。

公訴機關認為，被告人劉某某的行為已構成強制猥褻罪、猥褻兒童罪，應依法追究刑事責任，並訴請本院依法判處。

而家啲片好撚柒悶，純粹係個犯眾憎既死煩膠，靠屌香港人同扮叫雞沉船呃view
2013年既馬車最撚好笑，真係有娛樂性

天北夜晚好多顛佬

做返天水圍墮天地獄獸算啦

痴線佬，冇收入
仲要日日撩交打
都係坐監對佢會好啲

根本佢就有病
唔好話做佢屋企人慘
住佢隔離左右都慘

最好睇都係第一條片屌鳩食屎狗石子宏

狗改不了吃屎

香港法律ON99
比人打 還拖都要告埋一份

老實，如果我喺街見到佢，我都可能會打柒佢

你屌老母都唔緊要，你屌鳩劉馬車老母？

最爆係屌法官之後真係俾人拉

都唔明點解啲大陸妹仲對住佢咁好笑口，一睇就知有問題啦吓嘛，垃圾強姦犯

Shutter Island 入面嘅主角咁似講緊佢呢一類人,癡>後悔>正常>癡

放返出黎你都偷笑。做錯乜？出世囉

呢條柒頭返工半日就俾人炒撚咗
俾佢入到去
唔洗做又有地方住又有飯食
執到啦佢

點樣請佢呀？
做做下嘢 走去拍片

Melissa 2粒鐘就俾人炒左

講真點樣可以俾啲人 對客 呀， 轉頭有少少嘢就去鬧個客 食屎狗 咁咪唔得掂

睇死佢 終身監禁 分期執行

次次都有人話佢靚仔 我真係笑左

我天水圍running man你夠我跑

佢都幾慘

佢香港坐過好多次啦

有無ching睇佢條片覺得佢fing黎fing去 好撚暈

次次見到佢都好勵志 由其時係失意嘅時候
我會覺得 其實我都唔係太差啫 當馬車仲可以係呢個世界生存 我點解要諗死呀 多謝你馬車 俾個藉口我繼續生存

呢條友真係廢物黎

你班死毒撚連登仔真係唔死都無撚用!!!

點解要block留言

你係大陸上連登？

重點 12:30

PS:依個佢真身account黎，大家有咩想講佢會直接睇到

啱呀我而家就身處喺你最想身處喺嘅外國呀
我可以好肯定咁話俾你聽你唔使FF啦屌你你就算喺外國出世都唔會比而家好你都一樣係一個精神病人

馬車死番去大陸比人打靶算啦
係香港坐監哂我地納稅人d 錢養佢

有冇ching 有backup佢俾人打既片 想j下

Toronto住邊頭

你坐完出黎先再屌過我地啦

會唔會再開新AC呀??
我日日都要睇你發神經先開心架

馬車channel

喂,死傻西食屎狗強姦犯,而家你個mache production比你眼中既低等賤民香港人合力封撚左喎,有咩感想呀?
即係你廢過販夫走卒啦
係黨同伐異呀點撚樣呀?

大陸坐完香港又坐

真係監等命

呢類人真係唔死都冇撚用
害人害物
害自己老豆老母

抵撚死

香港唔配有劉馬車
監獄先配得起佢

認錯發顛無限輪迴

成個channel收左皮

求backup

原本冇檢舉過你d片
自從你關留言
我日日檢舉
爽

馬車 你之前唔係話拍所有片都用普通話
打入中國市場㗎咩

抵啦窗奴都畀人ban埋

有冇backup
我仲想笑

你覺得佢係好人咩？

你估佢會企係度比人打？

想睇backup

留名

雖然我都好唔鍾意佢， 但講真 佢生得夠高 個樣 到算係咁， 唯一就真係鬥雞眼呢

真心定 真心膠架🤣

晨早流流？

佢好人好姐 高高大大， 可以拎到幾多錢綜援呀？

睇嚟佢真係痴左，拍 youtube片上大陸

有無BACK UP

最近一兩個月 (back up 片 劉馬車):
上大陸入冊前 (馬車馬車Carriage絕地反擊):

佢係未想拎白卡咋

俾人打就算有還拖，都係慘
你不如話諗下佢因乜事而俾人打，唔抵可憐仲好啦

條友拎緊傷殘津貼 一個月有4千幾

認真㗎，先踏踏實實搵份長工做先...無人話唔比你指YouTube, 起碼你番工時要尊重番份工先...
唔好一路開工，一路拍片...做老細既都炒你啦...

唔會全部人都想玩死你，出去無人請既，咪發揮下自己所長，拍多啲正路啲既YouTube, 勤力啲...block你一個channel，你咪開番個囉，反正一定有人睇，但係時候練下EQ...

加油~馬車!

渡假啫

個channel 比人來檢舉左

練左eq 無人會再睇la

成個channel唔見左

抵撚死啦柒頭